一人一個吝嗇老闆嘅行為

佢話俾機會我見世面，叫我去做免費一日勞工，去幫手執頭執尾做阿四
係咪我額頭寫咗『ON9』呢幾隻字，所以覺得我易呃？
如果我去，我就真係ON99

cut鳩我地ot鐘

包飯錢包左幾年無拉拉cut左
獎金月計變季計 令到以前平均每月4 5000
變左呢家一季8000